# README #

Ovde nije bilo nikakvog specijalnog zadatka, samo da se malo sredi kod i isprati nova lekcija.

Zarko mi je rekao da izmenim nacin inicijalizacije gestova (Gestures) i da upotrebim metodu initGestures().

Da li sam je upotrebio kako treba?